阿仙級算唔算係慢慢退步成為中遊隊？

以前雲加（前期）時代啲波係幾好睇
但到呢幾年唔好睇之外仲要慢慢冇埋成績
有冇人覺再係咁落去過多兩年真係變中遊

利狗早幾年都係咁上下
我見狗竇j緊呢樣

依家阿狗實力係同學神既利同級
人渣士既利最衰個期都冇阿狗咁衰

中游左好耐

52分試過

過多兩年降埋落英冠

好似匯豐咁

hi

hi bb

下遊

人渣士係利狗先反 同雲加係阿狗先反一樣道理

這是華麗踢法既必經之路, rip

羅渣你是我最想留住的幸運 原來我們和英超曾經靠得那麼近

40分鑽石底

羅渣士第一季既利其實踢得唔算差
起碼比到希望你會返生到
屌你依家阿狗一潭死水咁

共通點都係後防漏水